parklane 出面疑似公安拍片

1710

推

阻你少少位

影住佢 過去拍佢膊頭 叫佢除口罩

要好似71咁 馬上行動 保護各位 包圍刪相 認真

push

樓主其身不正

下？

前面灰袋開咗 白衫想偷野?

又係呢條撚屌！！！！

捉佢未

睇吓有無辦法拎指模

我問左佢，佢話個袋爛咗

大陸閪樣

又捉到佢

講你影到其他人個樣又唔打格